食花生嘅你哋同我入嚟！！！

唔好再理屎家軍好嗎？佢哋到底可以有幾咁有影響力？？？而家成70萬人睇過慕容段片，仲要不斷再spread出去？
21號啦，諗下出面社會發生緊咩啦！

1. 電競音樂節點解咁多年都係俾Cga? 點解冇見過有公開招標？點解明明第一間搞電競嘅鍾培生冇份？點解長期俾同林建岳有關係嘅168再判俾Cga?

2. 點解除夕大抽獎都係Cga做？點解除夕大抽獎又係冇招標？

3. Cga楊全盛係推動監控燈柱

4. 喺呢個懷疑私相授受嘅情況下，成班人話支持屎萊姆，從來唔澄清Cga同佢地嘅關係，呢點係咪帶風向？

5. 好喇你話用政府錢支持手足，咁但係你賺政府錢而唔係做大個黃圈，咁係咪即係黃圈根本冇用？咁講落去，其實抗爭仲有冇用？佢哋幫政府賺錢，政府有錢幫黑警買裝備又有冇問題？

依家唔係鬥黃嘅時候，但係大家到底有冇對準問題？

夾公仔機夾嘅禮物唔可以過$300，但屎萊娒放個iphone冇問題？架構存在呃錢問題冇問題。

你話唔存在帶風向，你有冇諗過，好在呢班人入面有人係黃咋，如果唔係成班人支持政府，我哋一早變左中國香港人啦。

仲講過邊個係黃藍，咪又係帶風向，重點係佢哋想大家唔討論Cga，唔想靠黃圈搵細錢呀。

［又帶風向］Rose Ma係咪黃藍根本唔係重點 重點係Cga同政府私相授受

1-2，一係就報官，有用嘅話，一係就唔再去幫襯
3，唔好去幫襯
4，佢哋帶到嘅風向有幾大？街市六嬸知唔知？立法會入面邊個CARE？美國會唔會CARE？
5，要支持佢哋嘅都係會支持，唔支持嘅都係唔支持，咁講嚟有咩意思？佢哋都係賺咁多錢。

We work in parallel